/* 
  Localizable.strings
  MultiThread

  Created by YanunYang on 2022/8/18.
  
*/
"Urgent" = "緊急";
"Normal" = "進行中";
"Todo" = "待辦";
"Block" = "中斷";
"Appreance" = "外觀";
"App Width" = "視窗寬度";
"App Height" = "視窗高度";
"Popup Width" = "備註寬度";
"System" = "系統";
"Light" = "淺色";
"Dark" = "深色";
"Hide" = "隱藏";
"Click To Popup" = "以點擊展開備註";
"Auto Close Popup" = "自動收合備註";
"Title..." = "標題...";
"Link or Description..." = "連結或說明...";
"Delete Task" = "刪除任務";
"No task here" = "無任務";
"Swap" = "交換";
"Restore Task" = "還原任務";
"Complete Task" = "完成任務";
"Archive Task" = "封存任務";
"Auto Archive Completed Tasks" = "自動封存已完成任務";
